奇怪地問黨鐵竟然無話 中環提早關閘

係咪間接默許聽日會重演 69 616
300萬人同我出黎！

推